唔好入村！唔好搞祠堂！

唔好入村！
唔好搞祠堂！
唔好搞祠堂！
唔好搞祠堂！
好多祠堂係古蹟嚟！
請針對返政權！
而唔係人民鬥人民，政府坐漁人之利！
五大訴求！義士遺願大家係咪唔記得呀？！
遊行係話俾官警黑知，我哋唔怕，唔怕恐襲！
但唔代表要專登搞人。
圍元朗警署我可以理解，因為佢哋要交代。
河妖山墳俾人搞，黑鬥黑我食花生，
但遊行一定唔入得村，唔可以搞祠堂！
唔係以後「和理非」點做盾？

唔好比五毛分化

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

你真係想報仇，有好多方法。
唔洗用拳頭。
你咪喪report佢哋潛建囉。
佢哋實有做生意，起底罷食罷買！
搞祠堂係幫政府送子彈！

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

P
完全封鎖
上一頁

淨係識睇p就鎖，用下腦啦